共狗今次錯撚曬

基本上琴日都叫少左人，其實我都擔心消耗緊人心慢慢無左團火

點知唔知邊個傻9諗住用teamb 做沙包引怒氣，team a正義救人做大show，本來我好擔心人中計（實際上環係被淡化）

點知班黑玩大左，而家燒著曬香港人，劍指港共+黑警。燒埋其他字頭果下先神